有無人無咩心機返工

發生緊咁多事
做咩都無咩心機

由6月開始，未曾有心機過